推算wars 死6500萬人。 天佑黃絲

係台彎ptt 見到的
希望推算錯誤

【寧為玉碎 不作瓦全】黃台仰2020年同大家講話

- 分享自 LIHKG

香港人今次其實做唔到D咩
保護個人家庭, 做好災難準備
同埋網上撥火

6500萬
咁香港都起碼佔左幾萬人

如果真 希望死之前見到中共收皮

我覺得唔止lo.
香港人口密度錦高
唔封關感染人數應該好多。

頸過黑死病

好L 無奈，
香港人咩都無做過
但要陪死
不過就係因為淋病咩都唔做， 所以先要陪死

毛澤東殺到呢個數字都要幾十年時間，習近平一年就做到了

議事論事啦

林鄭牌面牌底都出盡力做野

專登做野去整死全香港人
香港人要既就特登唔做

林鄭整死埋香港，中國連靠呢隻金蛋係災難後復蘇既機會都無啊
淨係識刷北京鞋既垃圾

作為香港人， 真係覺得好無專嚴
連被人逼住去死都做唔到野

宜家成個香港既防疫措施，竟然係靠中國自己封城
武漢自己封完城3日，港共政府先執口水尾話阻隔武漢旅客

今次係熱核武級病毒

解決低端人口做到了

林鄭又攬炒之母 變成 滅港之母

封關未呀仆街

新年願望

尻少陣 乖

如果按西班牙流感比率:
西班牙:
5億感染1億死亡，世界人口17億
3成人感染，其中2成人死亡

支那肺炎按比例:
世界人口75億
3成人=22億人感染
其中2成=5億人死亡

但如果係黑死病嘅話:
死60%人=45億人

現在人口稠密過以前歐洲，大暴發一定死得人多。 預咗攬炒就冇乜好驚。

prediction膠味濃